鍾培生開記招落自己面係咪搬石頭砸自己的腳既例子？

以為拍下YouTube搞下esport可以洗底
點知一個記招自己收左自己皮
有錢戇鳩仔出返曬黎
i'm fucking champ

打埋春袋添

變左作仔粉絲

原本以為只有暴發戶個格先咁衰

希望終生讀多啲書，修心養性

但同時亦多謝終生解釋「富不過三代」呢句係咩一回事

之前條片老屈林作爛口
但係自己係全世界面前不斷鬧人piece of shit

原本以為兩個扯貓尾

睇完鍾共動真火似真心

真心膠對假膠動怒
林作果然係連登仔，撚狗咁撚

I’m Fucking Champ
You’re piece of shit
No bullshit let’s go
Just sign the fucking contract

鍾共英文vocab係咪得piece of shit同fucking champ

條垃圾淨係識手指指又人身攻擊，無品到

鍾共一無PR旁住 之前嘅包裝經已化作飛灰

包裝係比D拜金港女睇咋嘛 你估真係今生只嫁前線巴咩(唔係想鬥黃 但呢D政治綁架、浪漫化(不論係以任何政治取態黎做) 都係太噁心)

仲話咩帶俾香港人一啲愛心 真係笑撚死

揸下跑車玩下女咪算點解要衝出黎柒

佢班PR就正垃圾啦

鍾共本身又燥底又冇內涵就叫佢唔好講咁多

同埋明知作仔咩料，就直頭唔好俾機會講野啦

到記者問問題，啲問題明顯冇睇過，搞到作仔先係焦點

搭個台俾作仔做連登男神

睇左陣，好撚假就真，林作扮on9仔，鍾培生扮認真

佢啲PR一早叫佢唔好理作仔
係佢on9要自暴其短

會唔會搞到鍾共炒左PR team

投胎界fucking champ

林作真係屌打佢 lead住晒個記招

林作今日剩計老母都夠贏啦

佢係咩champ？

有冇LINK,
記招第幾分鐘?

167cm

二世祖做慣上位，輸唔起唔串得嘅性格

三世祖了

佢淨係個句我呀媽雖然冇你老豆咁有錢但都有啲既都以經笑死

林作就算輸左都可以大大聲講句 多謝鍾生一百萬。

再串啲一上台就投降拎一百萬走。鍾賠生就真係柒到喊
人又冇得打，錢要照俾
林作嘅作風風格洗撚顧輸贏嘅形象咩。

條友好似好小氣咁，除咗果一百萬

真鍾生係連登啲打手多到 不停煲大件事
林作都還好 但鍾生啲戲有待改善 雖然已經呃到唔小連登仔

成功左喇 老老實實就算結果係點 兩邊都賺好多流量 打都未撚打已經咁大炒作

唔中意佢，亦都唔會支持林作

一百萬對佢嚟講都係散子有幾大方？

成個記招作作真係搶晒fo
雖然d問題係明串作仔，但作仔咁搞笑，娛樂性豐富，記者就係想睇佢點兜，又交足料比記者寫嘢，係記者都鍾意問佢啦。
鍾生講過d乜？咪就係不停爆粗話自己幾勁幾勁，佢問林作哪來的自信？條問題應該問番佢自己

柒到覺得假膠

鍾粉黎緊咬你

連登突然咁多林作pr

之前一路都覺得鍾生有文有路

睇完真心覺得鍾生超柒

如果鍾生輸左就真係好笑

林作有潛質做香港版シバター炎上軍

兩條on9條 是但一邊柒左都有得笑

投胎界Fucking Champ

下面啲comment............

U are piece of shit

睇完個記招我相信唔少人係真心Respect林作嘅
唔通會撐個個滿口Fuck Shit 嘅Champ咩

邊度有得重溫睇mesclub

係比人打完心口打背隻

又話忍受唔到人咁爛口
依家開口埋口fucking，piece of shit

淨係呢句都已經贏哂

外國Trash talk 係咁 尷尷尬尬
中二病上身
唔覺鐘生照做有咩大問題

就係貪連登仔入世未深

乖乖做兒子咪算

trash talk會針對對手既弱點去笑
唔係由頭到尾都係you are piece of shit咁尷尬
師兄你學下咩叫trash talk先

係囉
其實champ培生係大智若愚，你班shit登仔識條鐵咩

作仔Oxford

孝子
仲有一句起碼我父母係愛我

都唔知有咩好討論全部都係假 當wwe睇咪算
有玩過martial art既都知 玩得幾個月無可能會串得起
純粹兩條友夾份拎曝光

幫佢答
佢d自信來自佢阿爺副身家

撐林作打柒個真垃圾

佢背左幾年 得依4句

佢個Channel下面留言啲人
仲有咁多人撐佢

咪又係一鳩樣個d i am the best of the best
Knoct him out inside xx rounds 個類廢話
你睇過未

唔支持林作就等於覺得鍾共係fucking champ咩邏輯黎
兩個都係柒頭不過林作on9啲咁解啫

諗住佢

做下show袋你一球有幾戇鳩？

不值一提
冇關注嘅意義
拉

I am A side

你覆既野都越黎越尷尬。。。
knock not knoct

阿爺既
唔care

you are B side

三世祖俾人撚狗咁撚
唔扯火就假

on9仔粉絲就有你份

本來想用錢壓人
用會員人多問題多多bully林作

其實佢兩個係咪度好左段對白

死左

鍾
共
,
迫
我
作
大

其實一百萬可以做好多善事
佢就攞一百萬用來
落人哋面

兩個戲子😂炒大件事cap水

成壇野出錢出力出場地搭埋個雞棚
倒貼一球想搞場大龍鳳博出位
點知就幫作仔賺哂人氣改善埋形象
而自己就人格崩壞 柒到要搵㝫捐

mamaboy做underdog又幾好

橕終培生的人係咩心態?

林作真心轉數快
提自己母蔭之餘不忘笑人有父蔭
等人收聲

珍
公佢贏字你輸

You are piece of shit
You are piece of shit
You are piece of shit
You are piece of shit
You are piece of shit
You are piece of shit
You are piece of shit
You are piece of shitYou are piece of shit

佢個記招扮到好似國際拳擊比賽賽前咁
諗住串鳩對手
不過香港文化唔接受呢套囉
林作就明顯識玩，係人地主場到玩膠玩到做埋主角

係粒精既時候游水快過菲比斯

真係幾似

林作既回答幽默得黎又大方得體
本身呢件事就只係一個笑話
大家都只係想睇個笑話

得鐘狗係度認真mode
勁樣衰

PIN THIS

樓主未睇過拳 唔好怪佢
今次係香港人第一次接觸

撚狗咁撚

培生培心係咪抄胡cfu既健身健心？

佢D門票同轉播費夠CUM有突

班PR冇幫條三世祖prep 過就放佢出黎發癲

鐘點會真火呀
點睇都似做show啦
拳賽前2個人都hehehehe邊會有人睇

個樣嬲撚到咁仲有得假？

討論林作鍾共, 47子都好, 唔好疏忽721開緊庭

求pin

咁會唔會piece of shit piece of shit咁先

Press con 條片宜家都成十幾萬個views，睇住佢喺樹吠人piece of shit

唔好講話人抄啊
一陣又用一百萬去柒你

講真本身我都好撚憎林作
成日扮矖才子消費呢個嗰個上位
但睇完呢個記招見到嗰個鍾培生啲咀臉真係頂唔順
一副我有錢我大撚曬嘅樣俾人寸兩句就嬲撚到咁
人生攻擊我覺得鍾培生係俾人撚到冇曬面
如果場拳林作打贏應該幾好睇

鍾共抄中共又點計先！

又話鐘生目測身高167定169

可能鍾生睇得多ufc記招。。。

呢句真

打贏左有錢有彩攞

打輸左話好彩自己有買保險
有100萬仲有住院費賠

宣傳埋自己事業真係冇得輸

可能有，但鍾共又血氣方剛唔記得晒

Ok ar
如果佢俾一百萬
我俾佢打到仆街唔還手都得呀

又消費鍾生 piece of shit

2個拳手（當業餘）不嬲都係要咁
你估作仔會係嬲果個咩
鐘生點都要做醜人
賽前無火人地都唔想睇啦

我都笑死 加埋佢啲語氣

林作搶哂分

屌你有志氣D啦
收佢100萬再打撚柒佢

167 笑到我仆街，林作嗰啲燒山式皮笑肉不笑真係好鳩狗feel

打柒藍屍

成31歲比人攻擊都仲要拎老母出黎擋...
邊到有型？

成功製造話題

鍾共家族又唔係莫財，啲親朋好友見佢咁樣不能自控做醜人，真係唔知乜野感受

果時toyz一開波都有人咁講過，然後班友就柒曬
呢d三世祖成世人最緊要就係face屎，要威要面子依家俾個佢睇唔起既窮撚撚狗咁撚佢仲會有心同你做show?

我諗鍾共都GET唔到自己比人撚緊

鐘共係真係好撚柒
比林作當狗咁撚

鐘共咪又係富三代
打過工未

錢佢真係大把
但佢開得自己公司佢都係想發展同宣傳佢公司

其實佢係自嘲
寸鍾共你都係靠屋企嘅錢啫

串鳩佢有錢圍威喂都係因為有爺幹父幹咋，咁都聽唔出就咪出黎獻醜啦

林作從不否認自己係裙腳仔
對比起鍾共食住阿爺流落黎既錢仲想扮白手興家
我撐作仔

要face屎就唔會送100萬比人
仲要依家比人笑
緊係諗過先做

唔止係終賠生
連D問ON9問題嘅記者都撚埋
作仔口才同轉數都幾勁

真 之前覺得林作好on9 死窮撚想r曝光率搞到自己咁柒
依家覺得鐘共動真火 開口埋口都人身攻擊仲on9

兩個都好似未發育

未開記招之前鍾共啲ig story, 片, 訪問都已經剩係得fuck同shit 嬲霸霸咁啦
擺明同一個性格pattern嚟啦, 完全睇得出佢性格好自負, 做醜人

投胎界健吾 樣都有啲似

笑到仆街

Champ培生

終於明mmc 點解會俾”pat屎”溝到

100萬對佢好多咩
咪同果時塞高爾夫球入閪一樣，用錢引你俾佢打一身出下氣咋
本身諗住自己係上把高高在上屌到林作一楝都無你無睇記招一開波已經成個勝利者咁未打已經想攞曬彩等人拍手掌
點知俾林作耍太極撚你狗，唔嬲就假

仲要十足十啲mk仔覺得隻揪贏撚硬咁嘅樣
到時又谷住谷住嬲鳩咁嘅樣上台無咗自己節奏兼輕敵就柒

串人靠屋企但自己又搬老母出黎？
你真係好撚蠢

鐘共串佢價值就係俾佢打拎果一百萬既死窮撚
佢串返鐘共我老母都唔係無錢既，係無你咁多姐，佢重點唔係串人靠屋企，係串如果我林作如果唔係靠老母就無價值，咁你鐘共個價值又係邊呀，你老豆d錢？

問題係呢到係香港唔係外國
外國人buy呢套唔代表香港人都係
依家就係香港人唔buy所以咪柒囉

點樣富不過三代
佢咁洗錢法 根本冇可能洗哂d 錢

就當終生一開始係想trash talk
但正常見到林作唔係行trash talk style
係玩幽默自嘲，而自己明顯落後緊
係聰明嘅就會回應番佢而唔係一味答piece of shit 啦

去到邊都見到你嘅喂

有新片睇

其實點會係夾埋 你係鍾生你會唔會做呢個柒位
覺得夾埋既都豬豬地

老實講見到鍾陪生今日咁嬲咁衝動
肯定到時會沉唔住氣
打頭2round一定會好激進
林作只要操爆體能 抗打 閃避 頂到頭2round
等鍾陪生冇哂氣 之後就撚狗咁撚
林作想贏都唔係冇可能

講真業餘都係鬥邊個體能好d
技術再好無氣都係假

問心，佢臉皮咁厚係岩做保險

條白卡佬又跳制

培生培心，培撚左乜野心出黎
個心咁撚差學人教培心

鍾共好似支那暴發戶癲狗咁
正常去到有錢佬第三代都應該知道咩叫社交禮儀
條友全日好似食錯藥咁樣吠
叼自己架不特止，叼埋自己家族架

其實正常黎計1Round未完已經會無氣
第2 3Round都好夾硬頂住上
分分鐘第1Round留力等第2Round就搞得掂唔洗第3Round

佢可能要食藥打

阿作真係有D陶傑影子
牛律仔真係牛律仔
一張嘴力壓成個記者會

佢好似錄識機卡撚住左咁淨係識不停重覆講piece of shit

兩個都交戲啫 格鬥比賽記者會都係咁 不過好似林作咁扮弱者又真係少見

講嘴砲根本就唔同級數
鍾共越失控只顯得自己越冇料
連家教都冇

有半年時間，正常真係可以由一個冇練過既普通人，操到好大隻都得

只要有哂教練肯教，照捉嚟做，相信身型可以同而家爭好遠，真係要睇林作肯下幾多苦功

我相信打嬴champ培生唔係冇可能，驕兵好易敗，因為以為自己嬴硬，有機會冇咁努力訓練

突然間諗起早排有個post講鄧兆尊
雖則佢冇鍾共屋企咁有錢
但以有錢佬後代黎講真係完全唔同級數

trash talk唔係問題
問題係呀終共mic skill 好撚差, 成個匡智會出黎咁
下次睇多啲ufc同wwe 啦

佢地打4 Round 2min
當鍾陪生有操開2 Round比盡佢
睇過佢d片佢d對手 好似移動沙包咁

講氣嘅話林作會唔會贏少少 踢開波

鐘共eq差撚到，真係以為自己mayweather 咩，笑撚死，人地mayweather 都有品過佢

你真係好撚蠢

辯論比賽的話 完勝

一個記者會已經睇到林作贏好多野
家教 幽默 口才 轉數 修養

條女幾jeng

肉酸到

鐘共話林作好爛口，真係完全唔覺，爛口果個好似係佢自己

好難講 始終2樣唔同
不過有做開運動一定好過無
打拳好講肌肉耐力 同短時間爆發力
唔係操開好難習慣
好多時打到後面 連手都舉唔起

林作真心幾風趣幾charm

Mon你

係

同之前Ksi 同Logan Paul 一樣，Ksi 做激動撚，Logan Paul 就做口臭撚

如果佢老豆呀爺唔係有錢佢就真係piece of shit la

我唔知林作黃定藍，但起碼重要關頭佢無當睇唔到
相反鍾共，話醫護係雞果單我都當佢係無心之失，但拍youtube仲搵埋李力持依條奶共狗

俾林作打死咗咪不過三代

是撚但啦
仲有心情理D戇鳩仔
兩條戇鳩仔搏出位都有人開post講

弱智大愚

又係wo

同埋Mayweather 係真champ

論嘴炮林作已屌打鍾生一個回合

好撚尷尬 講左幾廿次

培心？ 點撚樣培

林作個feel有d似HxH子鼠個帕利斯通同佢認真你就輸了

鍾粉出來洗地 奶袋底奶到咁都冇用 人地唔會識你

咁林鄭都好有家教 幽默 口才 轉數 修養
落到場俾香港人任屌唔嬲記者會仲笑笑口

如果林作打贏左 想像唔到鍾狗呢世人點過

Trash Talk既話
鍾生大可以同林作一樣鬥9up呀
都係互寸姐 仲好睇啦

而家單方面撚狗咁喎
阿鍾生真係大方

鐘培生既反應一啲唔似30歲，無理由一啲公關都唔識，似係控制唔到自己or跟本唔care人地點睇，我估係前者。

有錢，背後集團又唔係服務公眾，佢想點做點講都無後果，從細無俾人咁玩過，根本上佢係2個point都中哂

林鄭有咩口才?
林鄭bingo卡聽過未?

呢樣真 佢真係完美演繹醒目仔 做住下把位贏到盡

以事論事姐 兩個都唔撐
一個裙腳仔一個紅底二世祖 無個好人

no bullshit let’s go

仲要仆街藍絲

打機貨金佢就champ，笑死

估唔到鍾共eq 咁低對住林作呢d人 認真你就輸

真心想睇佢地兩條友上視點31鍾狗實比人屌打

所以外國一樣on9，唔好崇洋心態以為外國做咩都啱就跟，用下個腦

各位有心

似兩條友夾埋 make noise
邊有人咁撚戇鳩架
傻鳩鍾有錢但咁冇品？

其實佢想扮外國d拳擊賽前通常d口水戰，冷係有火藥味咁，點知林用虛招扮on9仔

高進：呢招就係你一直唔肯教我既預強即屈，借花敬佛

令你覺得有鐘生有文有路嘅地方可唔可以講下
想知

睇佢ig佢真心覺得自己好型

林作好撚淡定

鐘生講句野都震晒咁

回力鏢，點知返轉頭中自己春袋

最慘課完金玩電莖,連個濕鳩地區既champ都拎唔到

身邊個個都係刷佢鞋 邊聽到真說話
佢又無自覺能力
出到大台咪出丑

可能香港真係唔興格鬥運動

其實打比賽前開記招影到好嬲想即刻打咁係好常見, 都係炒作下想多 d 人留意，不過想打都係真

但似乎香港人冇呢個概念

不過可能最大錯誤就係叫哂各大傳媒報導，

畢竟香港人冇睇開 kick boxing ufc 之類，

依家present 到比大眾就係鍾＝臭串富三（可能實際都係），

之前做左咁多面子工程一次過冇哂，可能大眾之後淨係記得佢係「臭串 fking cham」，

而林＝ on9仔/馬車龍心之流

但點計鐘培生都係蝕哂之前建立左好耐嘅好好先生，gentlemen 形象，簡直賠了夫人又折兵

反而林真係好似人氣不降反增，

雖然都係做柒野但反正本身都鳩開所以冇乜野仲免費r 曝光率，

鍾比嘅反應真係正中佢下懷

都係嗰句 don't make stupid famous

話打嗰下已經中計

不過如果可以打到林作pk另計
。
。
。
。
。

可能令大眾覺得鍾係「暴力臭串富三」

畢竟香港唔興格鬥運動

遲啲聽到啲啊伯啊婆話佢教壞細路都唔奇

因為好多人覺得

打拳＝暴力＝壞

佢仲要present 到咁串真係比位人入

有心做佢新聞太易了（雖然可以用錢解決）

PR死左？阻止你老細再做更多on9 野啦（不過好似太遲了）

當自己真係打 ufc

都幾

林作如果如果真係夠抽仲要有機會羸,都應該放水
點敢贏,贏完後日俾人暗殺

到最後可能做show, 兩個攬頭攬頸

以為鍾培生搞手只求打個和 搏下pr
原來真係嬲

兩條L樣同一日生日

呢個真

作爺eq真係高，俾鐘培咁樣當面羞辱都忍得到

佢好似當左自己係英雄打柒林作

不過我剩係睇到佢串77

想做斷水流大師兄 打死人

到時可唔可搵奔雷手做裁判

教識大家點將一場無聊on9隻秋合理化吸收視
揼錢鋪天蓋地宣傳 包裝成今年重頭慈善娛樂盛事
最後加一句 只係想喺艱難嘅時間 帶俾香港人一D歡樂
好想見佢日日上頭版洗版 好想買飛做會員ar

其實林作無咩野
境頭前覺得好大方 講野好正常

唔支持champ培生就等於林作pr
咩邏輯黎
兩個都係柒頭不過fucking champ on9啲咁解啫

好小家

戇鳩嘅係明知兩邊都係show都要大動肝火嘅人

一句抄我就咁大仇

落自己面定人哋面啊

應該調返轉 鐘共火爆到似劉馬車

吓
睇ufc個d過癮好多喎

兩個都係業餘
幾個月變化好大啦
你估要佢地打職業賽咩

之前林作叫鐘生一齊上視點31辯論 之間覺得c9鬥嘈
依家反而想睇睇下林作點撚狗 應該好正

兩個都on9 打和

唔計為人，作仔啲對答令我諗起19才子

作仔求仁得仁

我仲以為格鬥比賽啲記招不嬲都串串貢添

作為精子我地真係比唔上鍾共

Lm

格鬥比賽賽前記者會做show吸引觀眾，同眾目睽睽之下失禮人，係兩回事嚟…

好似有d假

你都on9
得啲廢人trash talk先會尷尬
唔識trash talk班廢人多數都紅唔起
睇下conor mcgregor 啲trash talk就知

講真鍾培生如果無一回合內KO佢
成件事已經好撚柒

林作話自己老母冇佢老豆咁有錢, 笑到仆街

佢應該好鐘意謝停風
仲係咁撚中二病

岩岩係赤柱見到林作同鍾生食早餐

除咗 piece of shit 佢仲識咩

Friend底？

似土豪多d

邊度有文有路
睇佢啲片講嘢成日lag機
講一句就停一停
比人感覺勁似人地幫佢寫稿照讀但背唔熟咁
佢睇下佢車比人撞條片
成條片好明顯就無人幫佢寫稿
成條片組織亂到一個點
完全唔知佢想講乜

鐘共差在未講
i go to school by bus
咁就完美啦

有冇鐘共pr睇到呀，下次加多句啦，起碼有啲睇頭

又撚連登仔

一定係有人煲大件事，但鐘共係一個詞彙貧乏嘅岸鳩三世祖就係真，唔係扮嘅

你有睇過個記者會都會企邊站

以前鍾培生 豪洗好多錢打機 又好串個陣高登好多人已經唔中意佢 係呢排唔知吹咩風吹捧佢

好搞笑

想林作仆街囉

鍾共係咪想學McGregor人地真爛仔出身

真係估唔到會咁多人撐林作 睇黎我真係老。搵日都抽下死人水先

林作都窮？

講嘢節奏有D似陶傑

感謝提供笑話

成班on9
有d野唔一定要take side
連燈仔係都要揀一邊共榮耀

估唔到鐘共生咁爛口
之前佢段片仲話林作爛口. 似乎係老屈
開始明點解林作食到10a
佢把口真係好得

一場大龍鳳

笑撚死
比人當狗咁撚

林作老母會幾hurt囉
比個權貴有錢仔當眾話自己個仔

話哂自己都叫有錢有地位

明顯賠生知道人地老母係現場係收斂左

一言驚醒夢遺人

唔怪之得，確實有啲陶傑影子

係打唔爭在搵埋個toy屎打啦

以前冇留意開

等我仲笑咗林作咁耐，但佢真係幾搞笑

林作好垃圾

叫佢返香港？

鐘共成世人俾人刷鞋刷得多, 未試過有人敢逆佢意
而家遇到林作好嬲好嬲

佢都應該生咗仔

你去鐘共開果啲post到睇下有幾多連登仔係到刷鞋R著數R job做

鍾仔唯有真係ko作仔先可以搞得掂

培生培心笑笑口扮曬正能量
又咩spread love
宜家就係咁屌人

林作都比人笑緊矮米7都無, 西裝都要著46碼, 但行埋去piece of shit 度, 林作都仲高佢半個頭.

當林作165cm 度, 我諗除埋鞋之後終生可能得160

拳擊記者會唔係互屌互串邊有火藥味

林作d pr 真係好好笑

睇下MMA WWE 打拳有邊個賽前唔係互串互啤架

連登仔見識少真係唔好出黎柒啦

仲要咁多正評

唔怪得連登仔俾人笑

林作完全唔回應鍾身講既野

無啦啦去人地post到R出鏡

R撚完扮冷靜EQ高

實情就係唔知點答

不過連登仔捧乜輸乜 睇黎鍾生都贏硬

不服來辯

其實唔出奇 由頭到尾兩條友都博緊關注架啦 一拍即合姐

鍾生鍾生
唔撚見你叫林生？
Pr定乞衣黎？

好撚肉酸呀

支持作仔 操fit打場好睇嘅拳

叫咩名都要你理？
你邊位？
傻仔你先係pr 啦
夠你肉酸咩講野一個point都無

終生入左呢個post?

客觀黎講，呢件事，鍾顯得極小氣，事源我諗對方開個玩笑抽水，佢嬲爆爆話隻抽，仲要用自己長贏痛擊對方，極小氣，講到打拳好神聖，人地夠可以話黎場踢波辯論，都好公正。既然自己想做正義一方，應該懶理林作真小人，而唔係比人地再出位。本來話想自己ig 唔再有林作兩字出現，又唔比自己憎既人同一日生日，唔想比世人將自己拉埋同林作比，但睇怕到佢死個日都會拉埋鍾同林一齊講，試問佢點收天下悠悠人把口。如果真係論公正應該雙方應各出一題，打完擂台再由林作出題。

林作氣傻仔反而，以家可以話立不敗之地，記者會顯盡風度，到時打輸可以話自己新手，又拎一百萬，如果盡力打左場好睇說不定有埋掌聲。其實林作條on9 明顯一開初唔敢應承，點諗到講句野就要隻抽，都廿一世紀，有錢爛仔，硬將街頭隻抽逼上擂台，鍾好似暴發戶咁又曬錢又搵律師，逼到對方非打不可。都唔係第一次，之前某某youtuber，講左唔岩聽既野，鍾立馬出律師信，諗返起成個人極小氣。我諗以家冇kol 再敢惹鍾生，一個唔小心又律師信又上擂台。

柒到飛天就話自己做戲，立於不敗自地

識玩一定上台即刻打佢一拳之後投降

冇興趣知囉

條權貴其實都幾無內涵修養，字又唔識多粒

屌，之前睇報導，以為鍾培生應該有正常人高度
點知拍落去林作隔離係一樣高
林作已經係出名矮仔細粒
俾鍾培生個樣呃左，一直以為係高佬

外你老母咩

你睇開柒野唔代表個個鬼佬d trash talk都咁無內涵

轉投支持作仔，要終生一世抬唔超頭

第一 點解要expect林作要識拳賽記者會要互屌
第二 就算識點解要跟人哋嗰套 佢而家做得仲好睇

唔好笑鍾生啦 都唔算壞人， 係小學雞同幼稚d姐

鍾生輸都唔奇啦
睇佢打拳d片 廢撚到

兩條濕鳩有錢仔係度搞場大龍鳯搏出位

收皮啦， 大把花生友 包括我， 都係之前睇死林作 同想佢收皮， 點知呢場過後， 對佢表現改觀， 加上對手eq低轉數慢， 大對比姐

人地係叫鐘身呀清

點都唔會當佢地職業選手咁睇喇
兩條友半路出家當娛樂吓大家囉 反正都係海軍鬥水兵

點解唔會

I'm a fucking champ

On9到呢

trash talk都有分內涵

正字刑警

地獄式死亡特訓正式展開？

睇返佢知前既片，扮道好有eq,好貼地，9成9扮出黎，呃views. 不過佢真有錢，吹佢唔脹。

個live記者會，展現晒佢負面，同真離地一面。 自己玩鳩自己。

有無人覺得鍾培生真係有可能會輸?
尤其係睇完尋日個記招

林作真係屌打鍾生
鍾生完全係二世祖格
林作回應真係好過佢好多
鍾生講野都唔掂
支持作仔九月戰勝歸來

D 片係成日 j 自己以前係老蘭點點點，又j 識晒高登d 野點點點

總之咩都要認叻

我覺得主要原因係因為佢真係生得好矮，同埋樣衰令佢好自卑

你係唔係鍾共打手嚟

呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

搬石頭砸自己的腳＝＞作繭自縛/ 自作自受/ 自己攞黎，簡短得多

係唔係架

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件

你up乜撚

You just piece of cake

下
要關注會因為你連登而唔關注
人地想傾乜係人地自由喎

佢個記者會顯得佢好on9
之後應該冇乜人想同佢做朋友
會整臭自己個朵

你隻死五毛收左個爛面佬幾多錢衝出嚟柒

兩邊都係柒，點解一定要撐一邊

佢成日講佢班會員 但有冇人知個班會員係咩人黎

如果佢冇錢，呢D中二病你都打柒佢

你依家幫手推埋添

佢有錢，D朋友細到大都冇話佢柒

最後鐘共會唔會肴底俾錢買通林作

兩邊都係小丑，林作都真係好on9。
不過記者會一出，林作eq iq 真係高幾班 冇乜人做到佢咁厚面皮。鐘培生就自貶身價啦，淨係識講piece of shit。正常人都會轉軚對林作改觀

作仔講野笑到仆街

終於賠上生命
我同姓向嘅都好熟
另一個係邊個先
咁我呀媽無你老豆咁有錢姐但都有啲錢嘅
人壽你話賠路賠喇？

仲有話佢培生培心有漢奸

擂台見

仲叫林作照鏡望下個樣，係咪由細到大無人同佢講過自己有幾樣衰

鍾共隻狗出現了

又係無point

林作隻pr 狗都出現了

淨係識講piece.l of shit
睇到好尷尬

宜家反而覺得林作陪佢癲好似撚返鍾共轉頭咁

你好撚煩
成個熱門都係關注47港人佢地就會平安無事？

睇下你幾多負評喇醒目

係唔係有燥狂症 ？

笑撚死

你有咩point

眼殘

林作有錢請pr就唔駛打啦弱智仔
鍾生隻賤種狗吠兩聲黎聽下先啦
收幾錢做狗呀

呢幾日呢個po同不相關po請用不推文回覆，關注番47港人事件

請你d垃圾Pr洗幾錢2蚊一個留言都俾多你啦

除非你話林作2蚊都俾唔起姐

兩件事可以同時關注 等陣你又俾人屌

如果沒俾人打死嘅話 最後贏家都係林作 鍾生只係on9仔

咁多人鍾生前鍾生後 唔講以為個一百萬有份分
香港人見到有錢人即刻成隻狗咁

呢句好似話賽前測量鍾167 佢169？

屌你老母9唔撚搭8
終賠生請左你隻賤畜狗出嚟吠都on9過人

吓

早排我見有中共狗FANS話林作係侏儒比人打撚死架喎
原來隻中共狗仲矮過林作呀?

又起到講無point野

以為打紅字加幾隻公仔就贏哂咩？

幾時吠過？中文字都唔識？睇字睇到有聲？定你係狗黎？

照下鏡啦傻西

林作肯定有請pr係連登出post 見到幾個id成鳩日開post 讚林作踩鐘培生 煩到仆街 明明兩個都係有錢戇鳩仔駁出位

其實唔使同終生隻狗嘈
睇個post正負評都知贏輸

本身中共條片成日提住林作高佢1cm
記者會又講
佢咁講似係想窒佢其實係2cm

中共再仰後 篤隻手指出嚟就可以做女帝

淨係識講 you piece of shit I’m fucking champ 又真係幾型
你睇下外國 trashtalk 就知鍾狗成個傻仔咁 ，講野冇 point 又唔識針對林作弱點

I’m fucking champ

真係柒到覺得入得唔敢睇系列

So what?
你去藍絲Group講民主自由都會被圍插
以事論事係講道理
暫時只見一班傻鳩圍爐取暖